有冇人用緊Rival 600

覺得點，我就覺得好撚正
大細啱晒我隻手
個感應器夠晒準
又可以自己調整重量
手感正，隻滑鼠又型
用咗2日已經返唔到轉頭
同隻310比真係差好遠
利申：SS打手